點解上唔到pornhub架

近兩個星期都係咁 反而手機上到
發生咩事

你個野壞左呀
btw試下clear cookies

放咩上架pornhub? 自拍啲gv?